外國人係唔會知你咩泛民人血饅頭，只會知道Pro-Beijing陣營選舉大勝

如果個選舉輸得太難睇，外國要搵理據繼續幫我哋就會難咗，佢哋啲國民見到選舉結果分分鐘以為真係示威者好暴力，搞到民意逆轉

再者對家亦會不停拎住個選舉結果打飛機，到時又難啲理直氣壯咁講民意喺我哋呢邊，所以個選舉唔可以輸得太難睇，絕對唔可以投班親共派

雖然港共可以操縱選舉，但我哋都應該照去投票，因為佢出術係另一回事，我哋一定確保公平情況下民主陣營會夠票

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

【突發】英國上議院議員來香港監督選舉，有異樣請FB舉報

1124，唔好懶，早啲起身投票，千其唔好投親共派

push

親Trump媒體Fox News : 區議會選舉是「香港示威公投」

話時話，人血饅頭最貼切的英文名稱係乜？

唔好再分化啦

睇吓早幾日屌人血，今日叫人唔好1一早投票，IQ 門檻0都知老共幾緊張

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

收L皮啦，一天到晚泛民“人血饅頭”，“唔係朋友” 。。。
有冇新招？ 不如直接叫投民建聯啦！

屌泛民，何妖幫到你！

大把五毛出L嗮尼，希望叫人唔好投民主派
甘不如投何妖啦 。。。

敵人反對

你係咪有閱讀障礙

你多留意個Post講咩野，五毛已經升咗級數，佢地知道宜家分化唔到本土、泛民，所以要製造遷移默化的狀態，等大家慢慢接受泛民要屌，你單單睇呢個標題就知道，佢既目的并不是真的叫人投票，而是不斷滲透這種分化思維 ！

項莊舞劍 意在沛公

泛民係垃圾清潔工，但建制係核廢料，你因為清潔工執唔哂啲廢料，而炒咗個垃圾工，何其弱智

Iq門檻係0

老師有大智慧

Gphone: 外國記者問我 點解只爭取區議會過半

CNN：區選是香港人對示威的變相公投

推

50 cents

港抗爭成《經濟學人》封面